經過喇沙一事再次證明香港女人真係大哂

根本由頭到尾都冇講到條片唔係條女自己放上網
全部都係靠估冇人證冇物證
人地都寫到明自己係slut
但係都可以先入為主話條女好慘，大眾又唔會話條仔好慘？
外國其實都好多拍淫片放上網，係香港就一定係流出？

你咁講又啱

父權師

最好笑有班平時右到仆街既連登仔係到做左膠

其實只係life style姐

係，仲一大堆衝出嚟幫女主角護航，話好慘受害

以後上Pornhub係唔係要每條片都話佢慘，唔好傷害人地女仔？

仇女毒撚
拉
總之條女就好慘啦

可能係條女想上位
自己po

舊年連登已經變咗左膠論壇啦

講明先 有女朋友 廢事又比班女權撚屈我毒撚冇女

岩喎，有d情侶一齊放上去賺錢tim

條女搞到條仔下體嘔白泡 條仔都未話佢

係啊 pornhub大把情侶靠淫片賺錢，唔通個女仔又好慘

唔好爭 兩個都有問題

拍得片

就要諗晒好處同壞處

搞到俾我哋班連登仔瘋狂食花生

男女雙方都要負責任

至於邊個第一手擺上網要負法律嘅責任就要睇返香港所謂嘅戇鳩法律？

依個年代唔算咩野啦

淫閪含撚鬆容 淫閪之樂也

有無左膠咸網

me too

條女是雞

女人邊度大哂?

可能佢哋以為幫完條女護航 條女會約佢出黎幫佢含番

可能人地笑住咁放上網，結果比你地班正義撚誤會係流出

咁邊個話係佢自己po出黎？
佢del 埋ig
話係流出有咩問題

個班都係左膠黎 只係憎支那

死啦 做咩提啲道德撚
以後pornhub都冇得睇

突然覺得安分守己既人好慘

真，佢自認係slut又拍片

Metoo

女權：on your mark

啲左膠多到

Aggar

唔出奇，好易 HACK

扮哂講大道理咁，想問有邊個女學生想俾人睇呀
仲有，做愛啲cosplay大把人會做啦，多得你班毒撚係到上綱上線

咁chill 緊係要共賞啦

其實係
早排睇完冇咩特別
唔知點解上左連登
俾堆女權同道德撚搞大左

人地扑嘢好少事啫
又話cp又話保護女仔
我屌你啦

男權媽媽

仲要著𣐀服就未夠16
17歲都著緊校服啦

條仔威到盡 有幾慘

其實根本同性別無關
無得到自己同意 條片就被人流出嘅都係受害者
係有啲人有前設 覺得女仔比人睇曬全相係慘過男人比人睇曬全相
女仔咁就一世 男仔可以無穿無爛 先係咁話女事主好慘
女權從來唔係=女人大晒 係主張性別平等

有啲毒撚去護航先最好笑
根本呢啲女 平時見到你毒撚 內心都笑鳩你 心諗你行開啲
掂到下都感覺比人強姦咗
由頭到腳趾尾都睇你唔起
呢的臭雞仲洗同佢可憐？臭雞就係比人睇全相先有價值
佢受唔受傷關我撚事
有無多幾條片睇下就真

利申: 唔係毒撚

咪係囉
洗乜咁大驚小怪

全城中伏！！！

唔拍咪無咁既風險囉

流出既話明明男女都係受害
on99
如果條男/女未夠秤 男/女係受害人都可以成立

淫雞就淫雞

cls個個都企喺道德高地，真係笑左

女權撚全面進場

同意男女一樣慘

見到人討論個女主角 我會講個女仔慘
見到人討論個男主角 我會講個男仔慘

開下twitter 入下成人台
大把女學生自拍自己乳房比男士睇
唔通果班又係流出?又係比人hack?

如果係條女自己放 點解會唔cut走自己嘅片段？

有女真係大聲啲

有班人邏輯好奇怪
話推post唔係A0就係失敗者
幾on9先講得出呢句

咁邊個話係咁自己po出黎？

呢個comment算正常啲
真心 男女都要學識保護自己

前排有個歌手出左篇文章
之後比好多中國人攻擊
導致佢壓力太大將ig刪左
唔通篇文章係流出？唔通篇文章係比人hack先拎到？

香港本土歌手黎

支持

咁邊個話係佢自己po出黎？

慘咩？
人生其中一項輝煌戰積，仲有大把香港男人葡萄佢，應該係榮耀就真

有好多女性好享受自己比人望自己肉體

連登仔幻想出嚟
個個變哂做個女仔嘅發言人

駁唔到咪屈毒
不過有真係實會有毒撚出嚟發洩嘅
怕佢哋受傷 呢啲嘢等我地有女巴做

責任兩個都有
傷害條女大啲

咁佢好享受自己比人望
定係壓力大得滯所以要del ig?

你亦證明唔到佢唔想po出黎
但基於佢表示自己係淫婦
佢自願po出黎嘅可能性亦存在

關毒唔毒撚咩事
弱智道毒撚又話係毒撚
利申：毒撚

我決定支持受害個個女仔

啲左膠多到

中肯
同意男女都一樣係受害者

如果見到人討論片中男主角我都會話個男仔慘
不過連登多數見到人討論個女

有無懶人包...唔需要link
想知發生咩事

真，我都想屌

以前高登唔係咁
連登比D死臭閪狗公入侵晒就變左咁

啦
幾時輪到你地出聲

網絡上流傳一條男女學生做愛片段
包括(膠紙封嘴/口爆/內射/打飛機/男男口交/推車/彈結他)
男女學生都揸過鏡頭
引起網民熱烈討論

先唔講係咪意外流出
齋睇comment就知香港仲係好父權啦
一堆cm臭雞二手閪遲早要搵毒撚埋單
又話娶老婆一定要處唔要呢啲
你幾時見到笑鳩條仔係二手鳩之後會冇女屌啊
女人sex多就臭就cheap就唔值得有真愛只係要搵人埋單
男人sex多就威就食家就技巧好老婆將來性生活有福
根本癡撚線

認同 但屌你班連登仔講嘢冇底線

香港只係一個用父權包裝嘅女性主義社會

女權撚躝返隔離po圍爐啦
條片流出條女就一定係受害者條仔就一定係加害者

盲撚啊
我講緊個po大部分留言啊
我冇話邊個係受害者
但連登大部分肯定係沙文狗

人地都寫到明自己係slut

你自己係屎忽到寫黎睇下

真
以為維護條女
好偉大咁
幫人埋單就靠呢班

點樣用父權包裝女性主義啊
其實日本人好尊重av女優啊啲frd啊

拉

我結埋婚生埋仔，雖然都係毒撚

Slut唔slut都唔到你屌啦 使唔使搵塊鏡你照下
未見過人玩bdsm係度大驚小怪

我都唔明有咩咁好笑，仲專登要起底，只能講有啲人真係好鍾意睇人仆街

條女有份渣機拍片
有幾慘

我覺得果啲扮明係佢啲姊妹黎

放完迴響不如預期所以壓力太大del ig得唔得？

跪求link

樓主話 寫到明自己係slut
想知寫緊點係屎忽寫

連登仔屌人做雞，吾屌人做鴨

性別定型, 女性一定係受傷者

追擊完仲懶係自己冇問題嗰吓先din 香港人好心將心比心吓啦 連同情心/同理心都冇嘅人唔覺得佢哋質素有幾高

成班以為自己道德撚，其實係父權師
講到女方無享受性愛咁，而家比人強姦呀？
咩證據都無就話要告條仔衰十一，又話係條仔share條片出嚟
你唔比條片喺條女自己edit嘅私伙嘢？唔係嘅話，無啦啦放埋條仔唱歌嘅片係左邊做乜鳩？
成條撚比上以萬計嘅人睇過晒，gay片又比人放埋出嚟，男方又好好受？

條撚咁長
個個都懷住羨慕既眼光
忘記了佢都係受害者

佢渣機代表佢想全香港人都睇到？

有病睇醫生

都有有好多女性唔享受自己比人望自己肉體

其實剪晒片已經知道係有心人做9佢
仲有人想屈兩位事主自己放上網

臭閪仆街死啦

佢係slut

好簡單，左派上位，女人身體自主權大左
拍淫片體現女人性愛自由，其實全世界都愈黎愈開放，華人社會台灣大陸都有唔少女人拍性愛片任人睇、買
只有香港男人嘅標準同泡菜一樣咁保守
港女見你地咁窮追猛打，就索性唔拍，競爭少左，隨便搵條豬閪港女拍淫片，有啲港男谷精上腦，唔理好醜都肯比錢買片，蝕底嘅係港男而港男唔知。我身為局外gay 佬，望住你班港男直仔為左一時八卦，玩返自己，真係笑而不語

-o-o

佢有冇出聲話唔想比人睇
片分幾段 其中一段佢自己拍
佢唔share出去 會有人睇到？

你條on9仲喺到堅持啲條女自己流出嘅歪理
見你推足咁多個post 你條扮有女嘅毒撚係咪好葡萄人地有得屌女姐
btw從來無批評過你地j條流出片 我都有份睇
問題係靜靜地睇完j完咪算
起人底好撚過癮？
搞到人地私生活你地就踩過界啦成班兒登仔

大把pornstar開頭都係自己剪片放上網,紅起左先搵錢

twitter大撚把

寫個slut
就係俾你地睇

佢而家po出黎咁多人望 咪付合預期
迴響點樣不如預期？
一開始唔係咁講架wor

冇圖我夠話伯母我屌過

Slut又點睇得你地班厭女毒撚上眼咩

當年都冇人話希仔慘啦

女人打男人就冇問題，調轉就仆硬街
都見慣晒 垃圾風氣

我實會po我同女朋友合照上黎啦

我淨係見到條女搾機拍，好享受

全部殘障黑人gay片

笑死 班女權撚就喺一班邏輯思想混亂嘅生物
唔係幫女仔嗰邊就叫女權架！有無聽過「解放男性嘅既定形象同不必要嘅責任，就係真正女權嘅終極成果」？
郁啲就話人毒撚無女，點知人哋其實同條女一齊睇緊連登，一齊特登激9班道德撚女權撚笑到gapgap聲。

所謂姊妹係會踩多兩下

想做pornstar會剪條仔唱歌？
不如講下你所謂嘅大把係邊度 亞洲社會黎講近乎零可能

點樣自己寫個SLUT字上自己屎忽 都係配合條仔既姐
btw 寫字係身上面算係好前衛? 如果冇個slut字係咪冇咁大反應

中國韓國已經一大堆,仲會唱歌跳舞

成班鄉下仔可能淨係識用傳教士
未接觸過bdsm

則係你logic係 你影你自己打j send俾條女睇 但之後俾人leak左 全世界笑緊你 你一定要大大聲話求吓大家唔好再睇啦 先代表你唔想俾人睇？

條女自己都好撚淫啦 俾人封膠紙都一路拍撚住 唔通佢被逼咩

jmysexy

咁毒撚去護航係核突啲嘛

上咗連登俾連登仔笑二手閪臭雞娶老婆一定唔會揀呢啲一定好體現到部分連登仔對性別平等嘅尊重毫無性別定型

毒撚就係唔夠膽執行自己既正義先比人睇唔起.

其實呢d 社會風氣唔應該再鼓勵.
淫婦應該游街示眾.

點解女權成功荼毒香港, 並唔係佢地講既野有道理, 而係無道理之餘, 仲要吊起個閪來賣, 做到指鹿為馬既效果. 呢d 野係日本, 南韓咁先進既國家係唔會發生.

當社會笑窮不笑娼, 就係墜落既開始. 由林鄭上台, 送中, 國安, 到香港官員比美國制裁. 就係因為香港人離經背道先會落得如此下場.

利申: 毒撚一名.

班女權撚去哂邊呀

#885
飽到嘔
•
51 分鐘前
我想表達既意思係：即使女仔叫自己slut
係咪代表可以係連登恥笑佢淫底+起佢底？
個slut字唔可以做免死金牌去合理化佢地依家對女仔做既野

點駁?

首先 我無講過條女想/唔想俾全世界睇
我話佢有份拍片 表示有風險俾人見到
佢自己有份造成今日嘅結果

加上佢又無表態 有幾慘？

多人望點知你地思想咁守舊
寫下slut都話人淫賤

調返轉其實係班毒撚先係到護主

咁佢有冇話佢想比人睇？
佢想既話點解唔係佢自己share 出去 仲要連埋佢條條打飛機d片？
咁佢del ig係暗示d咩

send返呢個post比佢睇

on9 色情主播俾你講到pornstar
香港都唔興 搵咩野錢呀

不過你明顯為屈而屈 算9數啦

笑撚死, 佢地好撚鍾意屈鳩人A0 毒撚
拿, 總之你笑鳩條女 就係酸 就係A0 青頭毒撚

同無腦黃絲人樣
比人批評下
拿, 總之你就PR 五毛 熱狗

每個人有唔同解讀架喎
不如你分清楚fact/opinion先
你啲邏輯好混亂

好撚戇尻，覆黎覆去都係嗰句

屌到事少，肯同你玩埋呢啲野先爽皮

其實一位女性有冇叫自己slut
你都可以話佢淫底+起佢底
但係slut呢個字加強左說服力

人地夢想做香港第一女優又話俾你聽咩

諗起之前的士安心
有人話心穎自己咁炒作會紅
之後搵好多錢
之後又要賠錢又要潛水
嗰兩位好似都家境唔差
無必要咁樣特登剪嚟
俾全香港人睇作賤自己我覺得

睇完又要拎道德高地

exactly睇過韓國嘅

條仔放出黎即係放埋自己
仲有一大段係自己打飛機

點會係男既放

屌哂班垃圾女權撚

針住個slut字就喺到一直狙擊人
你講咁耐 除咗slut仲有無其他point
人地兩個人鍾意點玩關你春事咩
家陣寫比你睇？
j你就j啦死毒撚 起底好撚過癮啊？

個post del 左？

坦白講唔明點解仲要兜，16歲唔係6歲，無套中出都玩埋係不負責任，攬佢做咩，佢自己on9由佢仆街咪好，唔見棺材唔流眼淚

咁你想要邊句？
邊句你想聽嘅打低，我一陣copy滿足下你

真，好小朋友，句句叫人睇路，安心上路

我問既全部都係opinions 有咩問題

你估比全世界睇到自己打飛機好過癮呀

點解你會諗到會J條片?
睇下咪算囉毒撚

唔係話你，我覆錯咗

好想屌姐姐

咁佢有無話唔想俾人睇先

Link 都無 講春咩

真心講又slut又封口又影個閪流啲精出嚟
算係幾大單

就算外國名校都一定傳撚到爆有排講

更何況係香港

同情個女仔就左膠？定同你持相反意見就係左膠？

總知就認住條女
到時唔好埋錯單就得啦
流出既都咁樣
無流出既 真係唔敢想像玩到咩地步

依家咪就係叫你地睇下就算 要J慢慢J
我批評嘅係你地起底呢個行為
搞到人地私生活你地係咪會多條片睇？

連登好多臭雞扮毒撚帶女權風向

同你持相反意見咪仇女毒撚囉

咁咪係囉
唔同人有唔同opinions 有咩問題？

可能同第二條女講

又係呢個垃圾point
啲女出街係咪要掛塊牌喺身
話自己唔想比人迷姦咁啊？
講埋啲垃圾歪理自己會唔會尷尬

好似你呢d冇女嘅死讀撚係要低聲下氣d㗎啦

條女好慘 明明學email 賣到好多錢 依加咁樣流出 蝕左

咁你就唔好講明先啦

條女自己揸機都叫受害

我唔識起底喎
淨係知咁樣流出條片實比朋友同學認到

邊會有女仔自己放條片上嚟

如果班女肯掛塊牌係身 保護女性要有一套 我大力支持喎

做女真係爽

是但啦 一句屈鳩樓主A0 毒撚咪得

係條仔sd俾人？

都唔只係性別問題
事實上社會係覺得比人插/sm果個就係洩底啲醜啲
搞佢等於成功侮辱左佢咁
而比全世界見到就更加侮辱
換轉流出嘅片裡面submissive果個係男我都會覺得佢慘d

好似屈毛咁

免疫

條仔SEND自己打飛機既相俾人

*片

哩樣真係低質到爆
你唔企條女果邊就係A0

咁都叫女人大曬
連登仔就真係大曬啦
同情條女就話係正義撚左膠
一定要好似你地咁仆街冇人性
屌個女仔係臭雞先係正常
男人先係玩撚曬

成人台 Twitter pornhub 大把女性放自己片/相上網

點都好人哋未撚夠16㗎
自己放又點都係兒童色情

When You Hear Hoofbeats Look for Horses Not Zebras
唔係話唔同解讀就玩哂 咁講我話有外星人都得架

但畀人鬧淫賤嘅係條女
話條女慘嘅只係因為反擊蕩婦羞辱
又唔見好多人話說條仔淫賤？
個個喺度話佢好叻 屌到女
女人享受性就要畀人鬧

av女優仲慘啦

(SL人UT)

要講嘢下下就住我不如去高登香討傾算啦
做口德師？

係你嘅logic錯
因為你未將大前提set做女人就係臭雞

Agger
利申: 係毒撚

你個logic錯撚哂
錄片 玩得開= 淫閪 臭雞先會做
著短褲 = 係女都會做

有人話女人唔可以享受性咩。。。

拿拿拿 我又無講過女性唔可以享受性依個point

比人屌臭雞都係女人大曬
個女仔同自己男朋友做愛都比人屌係臭雞
連登屌左佢成朝要幾難聽有幾難聽
有人幫佢講句說話就話女人大曬
根本係就有男人講冇其人講

唔理 你係毒撚 冇女 仇女

死去啦 被害妄想症 ZZZ

咪係

兒登狗最興嫁啦
駁唔到就屈你係當事人

事實 唔使唔認

以前都衰過一次(男男含撚片) 比全校瘋傳 停埋學

但之後識女友扑野 都仲繼續拍片
就連自己沖涼 打飛機射落地下 又拍片

條仔有鋪露出癮啦

只能說個女仔都太年輕, 玩還玩唔好錄片呀傻豬

其實條女都講到明自己係淫婦 你班正義撚仲駁咩姐

永遠都溝唔到 而家唔洗錢有片睇
根本有著數

網上勇武係o甘架啦

咪係，食花生就食啦，代入條女做咩啫

其實絲打你係咪識佢地 見到琴晚又sd條女啲相黎又剩架啵 享受性唔代表係臭雞嘅

條仔同男人互含個個post都被人笑，選擇性失明關人撚事

享受性就要拍片?

女人淫就一定係臭雞？
對住自己條仔可以好淫
但唔代表對個個男人都淫架喎

會唔會係你先入為主咁諗咗

係係係

佢地點都會揾到歪理駁你
例如呢句 佢地會話點解上連登仲要厚德村村民
無得同呢啲人講 成班反社會人格

得條片唔知佢享唔享受喎 識唔識當事人問下佢當時享唔享受

如果真係條仔咁賤格流出會唔會將自己打飛機個肉酸樣都貼埋上去

留名

你如果硬要講條女唔淫都吹你唔脹

人地拍片自己同條仔開心咪得
淫又唔係預左淫俾你睇
得男人可以淫？

點解男人可以咁雙標
一陣玩得唔開
咪又係俾老公嫌棄死魚 搵藉口出去滾

臭唔臭就人人睇法都可以唔同

而家歌頌佢個bitch咁有情趣唔撚得？

男人先可以拍片 男人先可以流出
一定唔會係個女仔拍（就算揸埋機都係）
一定係俾人呃
一定係條仔專登流出（仲要流出埋自己打飛機）
冇可能係條女流出
一定係男既錯晒，女既只會係受害

依家女權大撚哂㗎嘛
就算條女係做雞嘅都唔可以俾人話做雞
幾撚高尚

又係喎

你唔fit落連登仔嘅logic點同連登仔係same page討論你講其他就係冇logic同左膠女權撚

拉到老公出去滾 唔好攞自己啲親身經歷出嚟講

希望你第時老婆比人中出一萬次再墮左5次胎

秒

女權撚好撚玻璃心

完

性別平等就係咁唔公平

女權撚 真係好on9

因為你覺得條女係受害者？

佢個logic錯撚哂

駁唔到就人身攻擊 好低質

頭先又話係情趣依家又話係條仔有特別癖好叫條女錄？

哦，咁姐係大家都唔肯定，大家都仲有討論空間啦
咁點解啲人清一色屌條仔唔岩，話條仔錯晒
淨係條女可憐，條女一定係受害者呢？
狗公真係可憐

利申: 冇話幫邊個 絲打好似有少少自相矛盾

根本班人仇女仇到痴撚線
個女仔比人唱左成朝
都可以調轉頭再話女權大曬
只準你屌人
唔比人屌你

希望你第時條女知道 佢每俾你屌一次 價值就越低 屌左一萬次後 連做人嘅資格都無

你個女唔小心有左 抵佢死 鬼叫佢係雞係公廁 男人只係負責射精

無話個女慘就一定係男人錯喎
我淨係覺得班見到個slut字就大驚小怪要起人底既圍觀者好嘔心

明明係你駁唔到 跟住拉到咩老公出去滾笑撚死

姐係得女慘，仔唔慘

你都識講自拍啦依家係情侶做愛呀

exact7ly覺得男女都係比人做
但係佢地眼中只有個slut字
最好嘅印證就係開post條on9

個point係
女仔淫又俾人話
保守又俾人嫌
係連登身為女仔就係原罪 點都係錯
你理解能力係咪有問題

保守比人嫌係比mk狗公嫌姐，好仔點會嫌 欣賞你添

關係連登身為女仔係咩原罪咩事你啲logic錯撚到 無啦啦講咩保守又俾人嫌碌咗成個po都無人嫌過咩保守 btw 身為男仔先係原罪 片一定係男仔流出㗎 明㗎喎

你咁樣諗都叫平等？

有塊西大撚晒，爽撚完仲有免死金牌

任何女未婚比人中出都係抵撚死
你老母個時應該都係未婚比人中出先有左你未婚中出真係害死下一代，今世你已受左你老母希望你都可以害死你下一代

關咩事
互含畀人笑係因為恐同
但無人會因此話條仔唔再值錢 係臭鴨無人要囉

講咁耐，邊到有LINK睇

我話無得到自己同意 條片就被人流出嘅就係受害者
用呢個角度睇有乜撚嘢唔平等？

我意思係有人好似我上面講嘅咁諗 所以淨係focus左喺女方受害
但其實男方可能同樣受到傷害
無論男定女 無論性別 都可能受到同樣嘅傷害
我有否定女方受傷害嘅可能性？我有話邊個慘過邊個？
咁解釋夠清楚未？閱讀理解有冇合格過？

佢地依家唔係自拍？

佢地已經親自反駁晒樓主
講講下女人大晒又變做女人扑野就係臭雞
男方無鬧過
咁都女人大晒

幫條女講說話係因為見到一大堆兒登仔係咁屌人做雞屌人低賤乜乜柒柒 男女平等咁點解兒登仔淨係品評條女

有撚人講過一定係條仔流出
係無用過保守呢個字
但成班人見到條女享受性就鬧臭雞咪就係保守嘅體現囉
鬧條仔係臭鴨嘅留言係無呀

又唔係GAY 評條仔做乜

你係咪睇得av太多 覺得中出係咩特別野
大把女仔都食藥打針

曲定直都未分到就過主啦

係 不嬲連登都係睇人仆街最開心 女人都係雞
點解多左咁多正義撚好撚噁心 sjw

好撚極端
一係要人完全唔扑野
一係要人畀人中出一萬次
正正常常有regular 性生活唔撚得嘅

又唔見你鄧啲女唔抵搵到個非處男

冇晒啦，pornhub都冇埋

因為舊年運動開始多左好多新會然
加上膠po劇減
所以連登已經變咗左膠主宰嘅論壇

係女就慘

似有人迫人del片

大家都受害
但女嘅畀人鬧多啲
鋪天蓋地咁品評、辱罵
相反男就無咩人care
咁咪多啲人幫女方
如果多啲人鬧條仔好淫賤係臭鴨
都會好多人鄧佢唔抵架

但班連登仔淨係讚條仔碌鳩大
氹到女玩好多野好叻仔
被貶低值係近乎無
咁都係條仔慘過條女？

係連登入屋咗 多咗正常人姐
根本你班賤畜要女人守貞潔先係唔正常 係小眾
支持女人有性權有排都未去到左膠
你出去條街同人講女人扑野就係臭雞囉 睇下點

唉，自己大安旨意冇download

好明顯唔止品評身材 係品評埋人格 條女同男朋友扑就係雞 條仔錄自己打飛機講好想屌姐姐就唔係臭鴨

你又知slut唔想俾人睇？我夠覺得條仔唔想俾人睇啦

等陣先 SLUT呢個字都係佢身上面見到先有人講
唔係連登仔寫上去架喎

我d fd想睇都send唔到

係咁攞出黎討論鞭屍整做gif有咩居心先

拍條片有咩居心先

好野share姐

條仔好慘

屌你真係唔撚識字自說自話

Agger
終於有正常人

願意畀條仔當slut
同願意畀全世界當slut好大分別
喺私密環境寫喺自己度擺明唔係畀全世界睇

你願意屌自己條女
咁係咪代表求其一條暗瘡肥婆坐上你度都得？

我都係求其quote啲有啲相關嘅講自己野
無認真睇你講咩sor

私密環境但拍片公開 笑左

佢地想曳既機會都無, 所以先會比你覺得安份

成日jer住人拍片拍片 而家拍比你睇咩你又知係佢公開？都未必係條仔公開啦

我冇睇片，不過見人話段片有一半係條仔打J自拍？
咁點會係男仔upload

個比喻有啲唔明

臭雞

大把仔幫女埋單，d女比d mk仔玩到殘晒先扮乖你又唔講？

點睇兩個都有錯啦 男既搞未成年少女 女既玩自拍 又寫埋自己係slut 玩到咁大兩個都唔抵可憐啦 流得出黎預左比人講

笑又恐同唔笑又父權真係你講撚曬啦。
男人本身就唔會要佢自然無人話佢臭鴨無人要，佢有冇女要應該係女講㗎嘛，你屌柒佢話佢一世無女我舉雙手雙腳支持㗎喎

係港女大哂
當年跆拳伍超玲啲相又係咁
連仔都出手幫佢刪post

拍片同想公開之間有好大距離
點解可以skip晒
想問你係咪電話裡面嘅相同片全部都公開任人睇

Seed

樓主咪講緊都唔知係男定女流出條片，但成班道德盲膠就一口咬定話係男方專登放條片出嚟喎
雖然我追post睇係話條女識咗條新仔，係條新仔放啲片出嚟

佢點識博你

會有幾多 你估香港女人真係唔使做咩
大把女人係專業人士 管理階層
大學入學率又係女人多
係估港男真係有錢到可以買起港女？

連登變晒質
成班道德師

連登仔果然無連登仔
抵你地無閪屌

唔洗講幾多，總之男幫女埋單多過女幫男埋單就擊敗你既垃圾論點

笑撚死 扑野拍得片就預咗有咁嘅風險架啦 慘乜撚野啊

又無人搵把刀指住要班男人埋單
唔鐘意咪唔好撚埋囉
好撚興香？
睇你揀到啲咩 有處畀你揀到先算

冇用刀但係d女扮純情搵人埋單，睇黎你都係比人呃個個你接受現實你老婆比ex中出左一萬次再落埋仔既事實

此post已完

[臨立會] 中共和港府一直都好需要反對派賦予立法會的合法性

戇鳩師

明明條仔D鏡頭多D, 一定係條女放上網

做完雞都可以me too

樓主唔好再狙擊啦
佢地就嚟冇落台階

死哂種喇

呢樣又真

駁唔到

畀你咁形容完，成件事個嚴重性急劇下降

男人係會用欣賞嘅眼光睇佢

有咩咁慘 有得屌

喺香港做女人有咩事嗰陣就係慘
做男人有咩事嗰陣就係抵死

慘
應該哩一兩個月都冇女敢俾佢屌

風頭過咗可能要4P先補到數

明明影住男仔樣既時間佔左大部份

咁問得就知你係青頭仔

咁講得知你係on9仔

你入呢度先，個個月都有人回帶。
因為證實咗佢當時未夠秤，無人會敢貼出嚟。

輸民意架
唔好呀

由古至今全世界一直男人話事，繁榮安定，但唔知由幾時開始女權彈起，惡撚過閪。乜尻都係男人錯，全世界冇撚晒啲男人就最好，戇鳩全部自摸閪磨豆腐啦。

俾人bam左

班垃圾企撚哂喺道德高地喺度打木頭人屌鳩連登仔
又話父權仇女乜乜柒柒
講到尾咪又係要踩人抬高自己
但係又唔諗起連登咁垃圾都要加入既自己

咁你點知唔係
做下保險唔好?

樓主呢

佢肯定係咁都估唔到啦

ching who hurt you before